南珠變返靚，真係好感動😭

sunny

😯

同意嗎？

唔知點形容好

不嬲靚

屌你咁都好意思講得出？

你好撚好打牙？

ching six ball

終於消完腫

其實佢整咗邊到

個鼻

佢今次整得抵啦
本來冇存在感
而家整完咁多人講

但亦都有好多人脫飯

負面新聞一個都厭多啦